「我有一個問題想問好耐」隧道費

是咁的，我幾年前張電話彈就無啦啦多左18蚊隧道費，咁我諗下，地底收唔到要加強訊號都應該既....過左咁多年....我屌你老母搭地鐵過海或係某啲站係完全冇訊號
我想問係咪可以寫信去消費者委員會投訴？

寫信佢消委會投訴唔洗問

依家好似叫行政費

好似叫牌照費

係 港鐵/隧道/牌照/行政